★供完樓後，地租、差餉、管理費一樣年年加.....

咁同租樓年年加租有乜分別

所以 公屋才是皇道

同人講自己住私樓都威d啦

公屋一個費用包晒你以上講既野

有乜實際用途?

同 支那人以前成日話老豆係李剛有乜分別？

x2

差餉有寬減

管理費肯定冇，只會年年狂加

#金拱門 #老綜 #J牙中 #連登

私樓管理費係3者（地租 差餉 管理費）中最大開支

得天下

J游b is better

管理費就搞笑啦，請班廢老保安返黎完全唔識做嘢，好似私人市場綜援咁

游B古裝討論區 -> none care

但一樣要俾錢，走唔甩

（未計其他要"夾錢"維修嘢）

少年人你太天真 管理費係加俾管理公司高層 唔係俾管理員

游B閃card討論區或者會有客

看更通常只收34.5/h

住戶不能要求太多

#騰訊$250
#all it dogs must die
#都市閒情
#J遊B

why u know

管理費?我三年無交過，夾錢維修又唔會有我份
利伸: 三層村屋

公屋制度會不變

我深表懷疑

一 公屋普遍靚地

二 支共最憎就係英治成功產物

三 港人北上棲息成主流+低端人口清除，公屋最明顯

奠